{
    "extension_name": {
        "message": "Barra lateral de favoritos"
    },
    "extension_desc": {
        "message": "Adiciona uma barra lateral que pode ser ativada ou desativada contendo todos os seus favoritos no lado esquerdo da tela."
    },
    "header_bookmarks": {
        "message": "Favoritos"
    },
    "header_bookmarks_single": {
        "message": "Favorito"
    },
    "sidebar_dir_children": {
        "message": "Elementos"
    },
    "sidebar_search_placeholder": {
        "message": "Buscar favorito"
    },
    "sidebar_search_no_results": {
        "message": "Nenhum favorito correspondente \u00e0 sua pesquisa"
    },
    "sidebar_copied_to_clipboard": {
        "message": "URL copiada"
    },
    "sidebar_drag_cancel": {
        "message": "Cancelar"
    },
    "contextmenu_edit_bookmark": {
        "message": "Editar favorito"
    },
    "contextmenu_edit_dir": {
        "message": "Editar pasta"
    },
    "contextmenu_delete_bookmark": {
        "message": "Apagar favorito"
    },
    "contextmenu_delete_dir": {
        "message": "Apagar pasta"
    },
    "contextmenu_delete_separator": {
        "message": "Apagar separador"
    },
    "contextmenu_infos": {
        "message": "Informa\u00e7\u00f5es"
    },
    "contextmenu_new_tab": {
        "message": "Abrir em uma nova aba"
    },
    "contextmenu_new_tab_incognito": {
        "message": "Abrir em uma janela an\u00f4nima"
    },
    "contextmenu_add": {
        "message": "Adicionar entrada"
    },
    "contextmenu_update_urls": {
        "message": "Atualizar URLs"
    },
    "contextmenu_toggle_fix": {
        "message": "Bloquear entradas"
    },
    "contextmenu_toggle_hidden": {
        "message": "Mostrar entradas ocultas"
    },
    "contextmenu_open_children": {
        "message": "Abrir favoritos"
    },
    "contextmenu_hide_from_sidebar": {
        "message": "Esconder da barra lateral"
    },
    "contextmenu_show_in_sidebar": {
        "message": "Mostrar na barra lateral"
    },
    "contextmenu_show_in_dir": {
        "message": "Mostrar na pasta"
    },
    "contextmenu_pin": {
        "message": "Colocar no topo"
    },
    "contextmenu_unpin": {
        "message": "Remover do topo"
    },
    "contextmenu_bookmark_manager": {
        "message": "Gerenciador de favoritos"
    },
    "sort_label_custom": {
        "message": "Definido pelo usu\u00e1rio"
    },
    "sort_label_alphabetical": {
        "message": "Ordem alfab\u00e9tica"
    },
    "sort_label_most_used": {
        "message": "Mais usados"
    },
    "sort_label_recently_used": {
        "message": "Usados recentemente"
    },
    "sort_label_recently_added": {
        "message": "Adicionados recentemente"
    },
    "sort_view_as_tree": {
        "message": "Mostrar pastas"
    },
    "sort_most_used_per_month": {
        "message": "Por m\u00eas"
    },
    "overlay_bookmark_title": {
        "message": "T\u00edtulo"
    },
    "overlay_bookmark_url": {
        "message": "URL"
    },
    "overlay_cancel": {
        "message": "Cancelar"
    },
    "overlay_close": {
        "message": "Fechar"
    },
    "overlay_save": {
        "message": "Salvar"
    },
    "overlay_delete": {
        "message": "Apagar"
    },
    "overlay_update": {
        "message": "Atualizar"
    },
    "overlay_open_children": {
        "message": "Abrir todos"
    },
    "overlay_confirm_open_children": {
        "message": "Voc\u00ea realmente gostaria de abrir todos os {1} favoritos subordinados?"
    },
    "overlay_hide_from_sidebar": {
        "message": "Esconder da barra lateral"
    },
    "overlay_hide_bookmark_confirm": {
        "message": "Voc\u00ea realmente gostaria de esconder este favorito da barra lateral?"
    },
    "overlay_hide_dir_confirm": {
        "message": "Voc\u00ea realmente gostaria de esconder esta pasta da barra lateral? Todos os favoritos subordinados ser\u00e3o escondidos tamb\u00e9m."
    },
    "overlay_delete_bookmark_confirm": {
        "message": "Voc\u00ea realmente gostaria de apagar este favorito?"
    },
    "overlay_delete_dir_confirm": {
        "message": "Voc\u00ea realmente gostaria de apagar esta pasta? Todos os favoritos subordinados ser\u00e3o removidos tamb\u00e9m."
    },
    "overlay_label_bookmark": {
        "message": "Favorito"
    },
    "overlay_label_dir": {
        "message": "Pasta"
    },
    "overlay_label_separator": {
        "message": "Separador"
    },
    "overlay_bookmark_views": {
        "message": "Visualiza\u00e7\u00f5es"
    },
    "overlay_bookmark_views_single": {
        "message": "Visualiza\u00e7\u00e3o"
    },
    "overlay_bookmark_views_since": {
        "message": "Guardado desde"
    },
    "overlay_bookmark_views_per_month": {
        "message": "por m\u00eas"
    },
    "overlay_bookmark_created_date": {
        "message": "Criado em"
    },
    "overlay_dir_children": {
        "message": "Elementos"
    },
    "overlay_dir_children_bookmarks": {
        "message": "Favoritos"
    },
    "overlay_dir_children_dirs": {
        "message": "Pastas"
    },
    "overlay_check_urls_loading": {
        "message": "Checando as URLs do favorito"
    },
    "overlay_check_urls_no_results": {
        "message": "Todas as URLs do favorito est\u00e3o corretas"
    },
    "overlay_check_urls_not_found": {
        "message": "URL n\u00e3o encontrada"
    },
    "status_service_unavailable_headline": {
        "message": "Servi\u00e7o indispon\u00edvel"
    },
    "status_check_urls_unavailable_desc": {
        "message": "O servi\u00e7o que verifica URLs n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel no momento. Por favor, tente mais tarde."
    },
    "status_feedback_unavailable_desc": {
        "message": "O servi\u00e7o de feedback n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel no momento. Se quiser dar feedback, por favor envie-me um email."
    },
    "status_translation_unavailable_desc": {
        "message": "O servi\u00e7o de tradu\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel no momento. Por favor, tente mais tarde."
    },
    "status_background_disconnected_reload_desc": {
        "message": "Devido a uma atualiza\u00e7\u00e3o da extens\u00e3o, esta p\u00e1gina precisa ser atualizada."
    },
    "status_background_disconnected_reload_action": {
        "message": "Recarregar agora"
    },
    "share_userdata_headline": {
        "message": "Eu preciso da sua ajuda"
    },
    "share_userdata_desc": {
        "message": "Para melhorar esta extens\u00e3o, eu preciso saber melhor sobre como voc\u00ea usa a barra lateral."
    },
    "share_userdata_desc2": {
        "message": "Se voc\u00ea concordar em compartilhar suas configura\u00e7\u00f5es anonimamente, voc\u00ea pode me ajudar muito."
    },
    "share_userdata_notice": {
        "message": "Informa\u00e7\u00f5es sobre seus favoritos [b]n\u00e3o ser\u00e3o[\/b] transferidas."
    },
    "share_userdata_accept": {
        "message": "Aceito"
    },
    "share_userdata_decline": {
        "message": "N\u00e3o, obrigado"
    },
    "onboarding_title": {
        "message": "Configura\u00e7\u00e3o inicial"
    },
    "onboarding_headline": {
        "message": "Obrigado por instalar esta extens\u00e3o."
    },
    "onboarding_setup": {
        "message": "Configurar agora"
    },
    "onboarding_skip": {
        "message": "Pular configura\u00e7\u00e3o"
    },
    "onboarding_sidebar_position_desc": {
        "message": "Em que posi\u00e7\u00e3o voc\u00ea quer a sua barra lateral?"
    },
    "onboarding_sidebar_open_action_desc": {
        "message": "Como voc\u00ea quer abrir a sua barra lateral?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_desc": {
        "message": "Que estilo prefere?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_light": {
        "message": "Claro"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_dark": {
        "message": "Escuro"
    },
    "onboarding_handson_desc_direct": {
        "message": "Experimente como funciona"
    },
    "onboarding_handson_desc": {
        "message": "Agora pode experimentar voc\u00ea mesmo."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_1": {
        "message": "Mova o cursor para o lado {1} da tela."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_2": {
        "message": "Depois clique com o lado {1} do seu mouse para abrir a barra lateral."
    },
    "onboarding_handson_icon_desc": {
        "message": "Clique no \u00edcone da extens\u00e3o para abrir a barra lateral."
    },
    "onboarding_left": {
        "message": "esquerdo"
    },
    "onboarding_right": {
        "message": "direito"
    },
    "onboarding_finish_desc": {
        "message": "Divirta-se com sua barra lateral."
    },
    "onboarding_goto_settings": {
        "message": "Mais configura\u00e7\u00f5es"
    },
    "onboarding_close": {
        "message": "Fechar esta p\u00e1gina"
    },
    "changelog_title": {
        "message": "Registro de altera\u00e7\u00f5es"
    },
    "changelog_headline": {
        "message": "Sua Barra Lateral de Favoritos foi atualizada."
    },
    "changelog_show_changelog": {
        "message": "O que h\u00e1 de novo?"
    },
    "changelog_close": {
        "message": "Fechar esta p\u00e1gina"
    },
    "settings_title": {
        "message": "Configura\u00e7\u00f5es"
    },
    "settings_menu_sidebar": {
        "message": "Barra Lateral"
    },
    "settings_menu_sidebar_general": {
        "message": "Geral"
    },
    "settings_menu_sidebar_toggle": {
        "message": "Ativar e desativar"
    },
    "settings_menu_sidebar_tooltip": {
        "message": "Dica de ferramenta"
    },
    "settings_menu_sidebar_export": {
        "message": "Importar\/Exportar"
    },
    "settings_menu_appearance": {
        "message": "Apar\u00eancia"
    },
    "settings_menu_appearance_general": {
        "message": "Geral"
    },
    "settings_menu_appearance_sidebar": {
        "message": "Barra Lateral"
    },
    "settings_menu_appearance_indicator": {
        "message": "Indicador"
    },
    "settings_menu_appearance_icon": {
        "message": "\u00cdcone"
    },
    "settings_menu_appearance_overlay": {
        "message": "Sobreposi\u00e7\u00e3o"
    },
    "settings_menu_newtab": {
        "message": "Nova aba"
    },
    "settings_menu_language": {
        "message": "Idioma"
    },
    "settings_menu_language_general": {
        "message": "Geral"
    },
    "settings_menu_language_translate": {
        "message": "Tradu\u00e7\u00e3o"
    },
    "settings_menu_feedback": {
        "message": "Opini\u00e3o"
    },
    "settings_save": {
        "message": "Salvar altera\u00e7\u00f5es"
    },
    "settings_saved_message": {
        "message": "Altera\u00e7\u00f5es salvas com sucesso"
    },
    "settings_restore": {
        "message": "Restaurar padr\u00e3o"
    },
    "settings_restored_message": {
        "message": "Configura\u00e7\u00e3o restaurada com sucesso"
    },
    "settings_animations": {
        "message": "Habilitar anima\u00e7\u00f5es"
    },
    "settings_animations_desc": {
        "message": "Permite que voc\u00ea desabilite todas as anima\u00e7\u00f5es da barra lateral. Isto pode ser \u00fatil se as anima\u00e7\u00f5es n\u00e3o est\u00e3o funcionando suavemente em seu sistema."
    },
    "settings_px_tolerance": {
        "message": "Toler\u00e2ncia em pixels"
    },
    "settings_px_tolerance_desc": {
        "message": "Quantidade de pixels do lado esquerdo de todas as p\u00e1ginas na qual um clique do mouse far\u00e1 a barra lateral abrir. Voc\u00ea pode escolher entre diferentes valores para frames do navegador maximizados ou em janela."
    },
    "settings_px_tolerance_maximized": {
        "message": "Maximizado"
    },
    "settings_px_tolerance_windowed": {
        "message": "Em janela"
    },
    "settings_open_action": {
        "message": "Abrir barra lateral"
    },
    "settings_open_action_desc": {
        "message": "Abra a barra lateral clicando com o lado esquerdo ou direito do mouse ou posicionando o cursor do mouse na lateral da janela do navegador. De modo alternativo, voc\u00ea pode optar por abrir apenas se clicar o \u00edcone no menu do Chrome."
    },
    "settings_open_action_leftclick": {
        "message": "Clique com o lado esquerdo"
    },
    "settings_open_action_rightclick": {
        "message": "Clique com o lado direito"
    },
    "settings_open_action_mouseover": {
        "message": "Posicione o cursor do mouse"
    },
    "settings_open_action_icon": {
        "message": "Clique no \u00edcone"
    },
    "settings_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Atalhos do teclado"
    },
    "settings_keyboard_shortcuts_desc": {
        "message": "Os atalhos podem ser configurados atrav\u00e9s do bot\u00e3o da [a]P\u00e1gina de Extens\u00f5es do Chrome[\/a], selecionando-se [em]Atalhos do teclado[\/em]."
    },
    "settings_link_action": {
        "message": "Abrir favoritos"
    },
    "settings_link_action_desc": {
        "message": "Clicar com o bot\u00e3o esquerdo em um favorito o abrir\u00e1 na aba atual ou em uma nova aba."
    },
    "settings_link_action_current_tab": {
        "message": "Aba atual"
    },
    "settings_link_action_new_tab": {
        "message": "Nova aba"
    },
    "settings_open_delay": {
        "message": "Atraso de abertura"
    },
    "settings_open_delay_desc": {
        "message": "Evita abrir imediatamente a barra lateral posicionando o cursor do mouse ou clicando com um atraso."
    },
    "settings_prevent_pagescroll": {
        "message": "Impede a rolagem da p\u00e1gina"
    },
    "settings_prevent_pagescroll_desc": {
        "message": "Impede a rolagem da p\u00e1gina atual enquanto a barra lateral estiver aberta."
    },
    "settings_dir_accordion": {
        "message": "Mostrar somente a pasta atual"
    },
    "settings_dir_accordion_desc": {
        "message": "Fecha todas as pastas, exceto a p\u00e1gina ativa no momento."
    },
    "settings_remember_state": {
        "message": "Lembrar"
    },
    "settings_remember_state_open_states_and_scroll": {
        "message": "Posi\u00e7\u00e3o de rolamento e pastas abertas"
    },
    "settings_remember_state_open_states": {
        "message": "Pastas abertas"
    },
    "settings_remember_state_open_states_root": {
        "message": "Pastas de n\u00edvel alto abertas"
    },
    "settings_remember_state_nothing": {
        "message": "Nada"
    },
    "settings_open_children_warn_limit": {
        "message": "Abrir todos os itens da pasta"
    },
    "settings_open_children_warn_limit_desc": {
        "message": "Quantidade de favoritos com a qual um aviso aparece ao tentar abrir todos os itens da pasta ao mesmo tempo."
    },
    "settings_dir_open_duration": {
        "message": "Dura\u00e7\u00e3o de abertura da pasta"
    },
    "settings_dir_open_duration_desc": {
        "message": "Dura\u00e7\u00e3o da anima\u00e7\u00e3o de abertura e fechamento das pastas"
    },
    "settings_new_tab": {
        "message": "Nova aba"
    },
    "settings_new_tab_desc": {
        "message": "Abrir favoritos em uma nova aba em primeiro ou segundo plano"
    },
    "settings_new_tab_foreground": {
        "message": "Abrir em primeiro plano"
    },
    "settings_new_tab_background": {
        "message": "Abrir em segundo plano"
    },
    "settings_new_tab_position_desc": {
        "message": "Abrir novas abas ap\u00f3s o \u00faltimo ou a aba atual"
    },
    "settings_new_tab_position_after_last": {
        "message": "Ap\u00f3s a \u00faltima aba"
    },
    "settings_new_tab_position_after_current": {
        "message": "Ap\u00f3s a aba atual"
    },
    "settings_new_tab_position_before_first": {
        "message": "Antes da primeira aba"
    },
    "settings_close_timeout": {
        "message": "Intervalo de fechamento"
    },
    "settings_close_timeout_desc": {
        "message": "Intervalo em segundos ap\u00f3s a qual a barra lateral ser\u00e1 fechada. A contagem ser\u00e1 feita logo ap\u00f3s o cursor do mouse sair da barra lateral e para quando for posicionado sobre a mesma novamente."
    },
    "settings_close_timeout_infinity": {
        "message": "N\u00e3o fecha automaticamente"
    },
    "settings_scrollbar_hide": {
        "message": "Ocultar barra de rolagem"
    },
    "settings_scrollbar_hide_desc": {
        "message": "Tempo em segundos at\u00e9 que a barra de rolagem seja ocultada. Ao rolar-se a p\u00e1gina, a barra de rolagem aparecer\u00e1 novamente."
    },
    "settings_scrollbar_hide_infinity": {
        "message": "Nunca ocultar"
    },
    "settings_drag_n_drop_open": {
        "message": "Abrir com Arrastar e Soltar"
    },
    "settings_drag_n_drop_open_desc": {
        "message": "Permite arrastar textos selecionados, links e URLs para dentro da barra lateral. Isto pode ser \u00fatil se voc\u00ea quiser adicionar aos favoritos a p\u00e1gina atual ou quaisquer outros links em p\u00e1ginas."
    },
    "settings_tooltip_delay": {
        "message": "Atraso da dica de ferramenta"
    },
    "settings_tooltip_delay_desc": {
        "message": "Atraso antes que a dica de ferramenta para os favoritos seja mostrada ao posicionar-se o mouse."
    },
    "settings_tooltip_delay_infinity": {
        "message": "Nunca mostrar dicas de ferramenta"
    },
    "settings_tooltip_content": {
        "message": "Conte\u00fado da dica de ferramenta"
    },
    "settings_tooltip_content_desc": {
        "message": "Descri\u00e7\u00e3o da dica de ferramenta."
    },
    "settings_tooltip_content_all": {
        "message": "T\u00edtulo e URL"
    },
    "settings_tooltip_content_title": {
        "message": "Apenas t\u00edtulo"
    },
    "settings_tooltip_content_url": {
        "message": "Apenas URL"
    },
    "settings_sidebar_position": {
        "message": "Posi\u00e7\u00e3o"
    },
    "settings_sidebar_position_desc": {
        "message": "Permite que voc\u00ea escolha se a barra de rolagem abrir\u00e1 no lado esquerdo ou direito da tela."
    },
    "settings_sidebar_position_left": {
        "message": "Esquerda"
    },
    "settings_sidebar_position_right": {
        "message": "Direita"
    },
    "settings_import_export_desc": {
        "message": "Voc\u00ea pode exportar suas configura\u00e7\u00f5es da extens\u00e3o e salv\u00e1-las localmente no seu computador. Voc\u00ea pode importar o arquivo previamente exportado para o seu computador, onde a extens\u00e3o est\u00e1 instalada."
    },
    "settings_export": {
        "message": "Exportar Configura\u00e7\u00f5es"
    },
    "settings_import": {
        "message": "Importar Configura\u00e7\u00f5es"
    },
    "settings_import_saved": {
        "message": "Configura\u00e7\u00e3o importada com sucesso"
    },
    "settings_import_failed": {
        "message": "Falha ao importar a configura\u00e7\u00e3o. Por favor, escolha um arquivo v\u00e1lido."
    },
    "settings_color_scheme": {
        "message": "Esquema de cores"
    },
    "settings_dark_mode": {
        "message": "Superf\u00edcie"
    },
    "settings_color_scheme_desc": {
        "message": "A cor do cabe\u00e7alho, caixas de sele\u00e7\u00e3o etc. da barra lateral."
    },
    "settings_text_color": {
        "message": "Cor do texto"
    },
    "settings_font_family": {
        "message": "Estilo da fonte"
    },
    "settings_font_family_default": {
        "message": "Padr\u00e3o"
    },
    "settings_font_family_desc": {
        "message": "O estilo da fonte da barra lateral e das sobreposi\u00e7\u00f5es"
    },
    "settings_scrollbar_width": {
        "message": "Largura da barra de rolagem"
    },
    "settings_icon_color": {
        "message": "Cor"
    },
    "settings_indicator_width": {
        "message": "Largura"
    },
    "settings_indicator_color": {
        "message": "Cor"
    },
    "settings_indicator_icon_size": {
        "message": "Tamanho do \u00edcone"
    },
    "settings_indicator_icon_color": {
        "message": "Cor do \u00edcone"
    },
    "settings_sidebar_width": {
        "message": "Largura"
    },
    "settings_sidebar_mask_color": {
        "message": "Cor da m\u00e1scara"
    },
    "settings_bookmarks_dir_icon": {
        "message": "\u00cdcone da pasta"
    },
    "settings_bookmarks_dir_color": {
        "message": "Cor do \u00edcone da pasta"
    },
    "settings_bookmarks_font_size": {
        "message": "Tamanho da fonte dos favoritos"
    },
    "settings_bookmarks_icon_size": {
        "message": "Tamanho dos \u00edcones dos favoritos"
    },
    "settings_directories_icon_size": {
        "message": "Tamanho dos \u00edcones das pastas"
    },
    "settings_bookmarks_line_height": {
        "message": "Altura da linha dos favoritos"
    },
    "settings_bookmarks_horizontal_padding": {
        "message": "Preenchimento horizontal dos favoritos"
    },
    "settings_bookmarks_dir_indentation": {
        "message": "Recuo da pasta"
    },
    "settings_overlay_mask_color": {
        "message": "Cor da m\u00e1scara"
    },
    "settings_language": {
        "message": "Idioma"
    },
    "settings_language_default": {
        "message": "Navegador padr\u00e3o"
    },
    "settings_language_desc": {
        "message": "O idioma da interface do usu\u00e1rio"
    },
    "settings_translation_link": {
        "message": "V\u00e1 para a vis\u00e3o geral de tradu\u00e7\u00e3o"
    },
    "settings_translation_desc": {
        "message": "Voc\u00ea pode ajudar traduzindo a extens\u00e3o para o seu idioma ou melhorando a tradu\u00e7\u00e3o j\u00e1 existente."
    },
    "settings_translation_add_language": {
        "message": "Adicionar linguagem"
    },
    "settings_translation_back_to_overview": {
        "message": "Voltar ao in\u00edcio"
    },
    "settings_translation_info": {
        "message": "Voc\u00ea pode editar tradu\u00e7\u00f5es existentes ou adicionar novas. Se voc\u00ea enviar suas mudan\u00e7as, eu irei revis\u00e1-las e aprov\u00e1-las."
    },
    "settings_translation_notice2": {
        "message": "Categorias incompletas n\u00e3o ser\u00e3o liberadas para prevenir textos parcialmente traduzidos."
    },
    "settings_translation_submit": {
        "message": "Enviar"
    },
    "settings_translation_submit_message": {
        "message": "Sua tradu\u00e7\u00e3o foi enviada com sucesso"
    },
    "settings_translation_status_released": {
        "message": "Tradu\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel"
    },
    "settings_translation_status_draft": {
        "message": "A tradu\u00e7\u00e3o est\u00e1 incompleta ou precisa de uma revis\u00e3o e n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel para os usu\u00e1rios"
    },
    "settings_translation_required_category": {
        "message": "Obrigat\u00f3rio"
    },
    "settings_feedback_desc": {
        "message": "Voc\u00ea tem alguma sugest\u00e3o de melhoria, d\u00favidas, percebeu a aus\u00eancia de op\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o ou encontrou um erro? Para ajudar a aprimorar a experi\u00eancia de uso desta extens\u00e3o, eu ficaria muito grato por todo e qualquer coment\u00e1rio dado ou que voc\u00ea tiver."
    },
    "settings_feedback_notice": {
        "message": "Por favor, escreva seu coment\u00e1rio em ingl\u00eas, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 dif\u00edcil entender e responder sua mensagem."
    },
    "settings_feedback_email": {
        "message": "Seu endere\u00e7o de email"
    },
    "settings_feedback_send": {
        "message": "Enviar coment\u00e1rio"
    },
    "settings_feedback_sent_message": {
        "message": "Obrigado pelo seu coment\u00e1rio"
    },
    "settings_feedback_send_failed": {
        "message": "Sua mensagem n\u00e3o p\u00f4de ser enviada. Por favor, tente novamente."
    },
    "settings_headline_faq": {
        "message": "Perguntas frequentes"
    },
    "settings_faq_usage_q": {
        "message": "Voc\u00ea pode me dizer como abrir a barra lateral?"
    },
    "settings_faq_usage_a": {
        "message": "Voc\u00ea pode assistir ao [a]tutorial[\/a] para ver como abrir a barra lateral e testar voc\u00ea mesmo mais tarde em qualquer site. Se voc\u00ea ainda tiver problemas com a extens\u00e3o, por favor leia a outra d\u00favida respondida com rela\u00e7\u00e3o ao motivo de a barra lateral n\u00e3o estar abrindo em todos os sites ou envie-me uma mensagem com detalhes sobre seu problema."
    },
    "settings_faq_fixed_sidebar_q": {
        "message": "Voc\u00ea pode fazer com que a barra lateral mantenha-se aberta o tempo todo?"
    },
    "settings_faq_fixed_sidebar_a": {
        "message": "Infelizmente, eu n\u00e3o posso fazer isso. Google removeu a possibilidade de fazer uma barra lateral real, como no Firefox, h\u00e1 alguns anos. Sem a interface se programa\u00e7\u00e3o de aplicativos, a barra lateral precisa ser carregada novamente todas as vezes que voc\u00ea for para uma nova p\u00e1gina."
    },
    "settings_faq_not_working_q": {
        "message": "Por que a barra lateral n\u00e3o funciona em algumas p\u00e1ginas, como o Chrome Webstore?"
    },
    "settings_faq_not_working_a": {
        "message": "Isso pode ter muitas raz\u00f5es. No Chrome Webstore e nas p\u00e1ginas que come\u00e7am com [em]chrome-extension:\/\/[\/em], esta \u00e9 uma restri\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a. Mas pode haver outras p\u00e1ginas que bloqueiam a barra lateral ou usam estruturas de c\u00f3digo-fonte desatualizadas. Se voc\u00ea encontrar problemas em algumas p\u00e1ginas, por favor avise-me, ent\u00e3o eu poderei dar uma olhada na p\u00e1gina espec\u00edfica e tentar corrigi-la."
    },
    "settings_headline_donation": {
        "message": "Doar"
    },
    "settings_support_donation_desc": {
        "message": "A doa\u00e7\u00e3o \u00e9 completamente opcional, mas se voc\u00ea gosta da extens\u00e3o e quer doar uma pequena quantia, pode clicar no seguinte link. Agrade\u00e7o todas as ajudas que recebo, seja doa\u00e7\u00e3o, ajuda com tradu\u00e7\u00f5es ou coment\u00e1rios, para melhorar a extens\u00e3o."
    },
    "settings_headline_share_userdata": {
        "message": "Compartilhar informa\u00e7\u00f5es"
    },
    "settings_saved_share_userdata": {
        "message": "Sua prefer\u00eancia foi salva com sucesso"
    }
}