{
    "extension_name": {
        "message": "Barra lateral de marcadores"
    },
    "extension_desc": {
        "message": "A\u00f1ade una barra lateral con todos tus marcadores en la parte izquierda de tu pantalla"
    },
    "header_bookmarks": {
        "message": "marcadores"
    },
    "header_bookmarks_single": {
        "message": "marcador"
    },
    "sidebar_dir_children": {
        "message": "Elementos"
    },
    "sidebar_search_placeholder": {
        "message": "Buscar Marcador"
    },
    "sidebar_search_no_results": {
        "message": "No hay marcadores que coincidan con tu valor de b\u00fasqueda"
    },
    "sidebar_copied_to_clipboard": {
        "message": "URL copiada al portapapeles"
    },
    "sidebar_drag_cancel": {
        "message": "Cancelar"
    },
    "contextmenu_edit_bookmark": {
        "message": "Editar Marcador"
    },
    "contextmenu_edit_dir": {
        "message": "Editar Carpeta"
    },
    "contextmenu_delete_bookmark": {
        "message": "Borrar Marcador"
    },
    "contextmenu_delete_dir": {
        "message": "Borrar Carpeta"
    },
    "contextmenu_delete_separator": {
        "message": "Borrar Separador"
    },
    "contextmenu_infos": {
        "message": "Mostrar informaci\u00f3n"
    },
    "contextmenu_new_tab": {
        "message": "Abrir en nueva pesta\u00f1a"
    },
    "contextmenu_new_tab_incognito": {
        "message": "Abrir en ventana de incc\u00f3gnito"
    },
    "contextmenu_add": {
        "message": "Agregar entrada"
    },
    "contextmenu_update_urls": {
        "message": "Actualizar urls"
    },
    "contextmenu_toggle_fix": {
        "message": "Bloquear entradas"
    },
    "contextmenu_toggle_hidden": {
        "message": "Mostrar entradas ocultas"
    },
    "contextmenu_open_children": {
        "message": "Abrir Marcadores"
    },
    "contextmenu_hide_from_sidebar": {
        "message": "Ocultar desde la barra lateral"
    },
    "contextmenu_show_in_sidebar": {
        "message": "Mostrar en la barra lateral"
    },
    "contextmenu_show_in_dir": {
        "message": "Buscar - Mostrar en carpeta"
    },
    "contextmenu_pin": {
        "message": "Fijar en la parte superior"
    },
    "contextmenu_unpin": {
        "message": "Anular fijaci\u00f3n de la parte superior"
    },
    "contextmenu_bookmark_manager": {
        "message": "Administrar Marcador"
    },
    "sort_label_custom": {
        "message": "Definido por el usuario"
    },
    "sort_label_alphabetical": {
        "message": "Alfab\u00e9tico"
    },
    "sort_label_most_used": {
        "message": "M\u00e1s usado"
    },
    "sort_label_recently_used": {
        "message": "Usado recientemente"
    },
    "sort_label_recently_added": {
        "message": "Agregado recientemente"
    },
    "sort_view_as_tree": {
        "message": "Mostrar directorios"
    },
    "sort_most_used_per_month": {
        "message": "Por mes"
    },
    "overlay_bookmark_title": {
        "message": "Titulo"
    },
    "overlay_bookmark_url": {
        "message": "URL"
    },
    "overlay_cancel": {
        "message": "Cancelar"
    },
    "overlay_close": {
        "message": "Cerrar"
    },
    "overlay_save": {
        "message": "Guardar"
    },
    "overlay_delete": {
        "message": "Eliminar"
    },
    "overlay_update": {
        "message": "Actualizar"
    },
    "overlay_open_children": {
        "message": "Abrir todo"
    },
    "overlay_confirm_open_children": {
        "message": "\u00bfRealmente desea abrir todos {1} los marcadores subordinados?"
    },
    "overlay_hide_from_sidebar": {
        "message": "Esconder de la barra lateral"
    },
    "overlay_hide_bookmark_confirm": {
        "message": "\u00bfRealmente desea ocultar este marcador de la barra lateral?"
    },
    "overlay_hide_dir_confirm": {
        "message": "\u00bfRealmente desea ocultar este directorio de la barra lateral? Todos los marcadores subordinados se ocultar\u00e1n tambi\u00e9n."
    },
    "overlay_delete_bookmark_confirm": {
        "message": "Realmente desea eliminar este marcador?"
    },
    "overlay_delete_dir_confirm": {
        "message": "\u00bfRealmente desea eliminar este directorio? Todos los marcadores subordinados se eliminar\u00e1n tambi\u00e9n."
    },
    "overlay_label_bookmark": {
        "message": "Marcador"
    },
    "overlay_label_dir": {
        "message": "Directorio"
    },
    "overlay_label_separator": {
        "message": "Separador"
    },
    "overlay_bookmark_views": {
        "message": "Punto de vista"
    },
    "overlay_bookmark_views_single": {
        "message": "Vistas"
    },
    "overlay_bookmark_views_since": {
        "message": "Grabado desde"
    },
    "overlay_bookmark_views_per_month": {
        "message": "por mes"
    },
    "overlay_bookmark_created_date": {
        "message": "Creado en"
    },
    "overlay_dir_children": {
        "message": "Elementos"
    },
    "overlay_dir_children_bookmarks": {
        "message": "Marcadores"
    },
    "overlay_dir_children_dirs": {
        "message": "Directorios"
    },
    "overlay_check_urls_loading": {
        "message": "Comprobar las URL de los marcadores"
    },
    "overlay_check_urls_no_results": {
        "message": "Todas las URLs de los marcadores est\u00e1n bien"
    },
    "overlay_check_urls_not_found": {
        "message": "URL no encontrada"
    },
    "status_service_unavailable_headline": {
        "message": "Servicio no disponible"
    },
    "status_check_urls_unavailable_desc": {
        "message": "El servicio que comprueba las URL no est\u00e1 disponible en este momento. Por favor, int\u00e9ntelo de nuevo m\u00e1s tarde."
    },
    "status_feedback_unavailable_desc": {
        "message": "El servicio de retroalimentaci\u00f3n no est\u00e1 disponible actualmente. Si desea dar su opini\u00f3n, por favor env\u00edeme un correo electr\u00f3nico."
    },
    "status_translation_unavailable_desc": {
        "message": "El servicio de traducci\u00f3n no est\u00e1 disponible en este momento. Por favor, int\u00e9ntelo de nuevo m\u00e1s tarde."
    },
    "status_background_disconnected_reload_desc": {
        "message": "Debido a una actualizaci\u00f3n de la extensi\u00f3n, esta p\u00e1gina debe ser recargada."
    },
    "status_background_disconnected_reload_action": {
        "message": "Recargar ahora"
    },
    "share_userdata_headline": {
        "message": "necesito tu ayuda"
    },
    "share_userdata_desc": {
        "message": "Para mejorar esta extensi\u00f3n necesito saber como mejorar el uso de la barra lateral."
    },
    "share_userdata_desc2": {
        "message": "Si est\u00e1s de acuerdo en compartir tu configuraci\u00f3n de forma an\u00f3nima, puedes ayudarme mucho."
    },
    "share_userdata_notice": {
        "message": "La informaci\u00f3n sobre sus marcadores [b]no[\/b] se transferir\u00e1."
    },
    "share_userdata_accept": {
        "message": "Aceptar"
    },
    "share_userdata_decline": {
        "message": "No gracias"
    },
    "onboarding_title": {
        "message": "Configuraci\u00f3n"
    },
    "onboarding_headline": {
        "message": "Gracias por instalar esta extensi\u00f3n."
    },
    "onboarding_setup": {
        "message": "Configurar ahora"
    },
    "onboarding_skip": {
        "message": "Saltar configuraci\u00f3n"
    },
    "onboarding_sidebar_position_desc": {
        "message": "\u00bfD\u00f3nde quieres tener tu barra lateral?"
    },
    "onboarding_sidebar_open_action_desc": {
        "message": "\u00bfC\u00f3mo deseas abrir tu barra lateral?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_desc": {
        "message": "\u00bfQu\u00e9 estilo prefieres?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_light": {
        "message": "Claro"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_dark": {
        "message": "Oscuro"
    },
    "onboarding_handson_desc_direct": {
        "message": "Probar c\u00f3mo funciona."
    },
    "onboarding_handson_desc": {
        "message": "Ahora puedes probarlo."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_1": {
        "message": "Mueve tu cursor al lado {1} de tu ventana."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_2": {
        "message": "Entonces {1} haga clic con el rat\u00f3n para abrir la barra lateral."
    },
    "onboarding_handson_icon_desc": {
        "message": "Haga clic en el icono de la extensi\u00f3n para abrir la barra lateral."
    },
    "onboarding_left": {
        "message": "Izquierda"
    },
    "onboarding_right": {
        "message": "Derecha"
    },
    "onboarding_finish_desc": {
        "message": "Divi\u00e9rtete con tu barra lateral."
    },
    "onboarding_goto_settings": {
        "message": "M\u00e1s propiedades"
    },
    "onboarding_close": {
        "message": "Cerrar esta pagina"
    },
    "changelog_title": {
        "message": "Registro de cambios"
    },
    "changelog_headline": {
        "message": "Se ha actualizado la barra lateral de marcadores."
    },
    "changelog_show_changelog": {
        "message": "\u00bfQu\u00e9 hay de nuevo?"
    },
    "changelog_close": {
        "message": "Cerrar esta p\u00e1gina"
    },
    "settings_title": {
        "message": "Ajustes"
    },
    "settings_menu_sidebar": {
        "message": "Barra lateral"
    },
    "settings_menu_sidebar_general": {
        "message": "General"
    },
    "settings_menu_sidebar_toggle": {
        "message": "Interruptor"
    },
    "settings_menu_sidebar_tooltip": {
        "message": "Sugerencias"
    },
    "settings_menu_sidebar_export": {
        "message": "Importar\/Exportar"
    },
    "settings_menu_appearance": {
        "message": "Apariencia"
    },
    "settings_menu_appearance_general": {
        "message": "General"
    },
    "settings_menu_appearance_sidebar": {
        "message": "Barra lateral"
    },
    "settings_menu_appearance_indicator": {
        "message": "Indicador"
    },
    "settings_menu_appearance_icon": {
        "message": "Icono"
    },
    "settings_menu_appearance_overlay": {
        "message": "Sobreposici\u00f3n"
    },
    "settings_menu_newtab": {
        "message": "Nueva pesta\u00f1a"
    },
    "settings_menu_language": {
        "message": "Lenguaje"
    },
    "settings_menu_language_general": {
        "message": "General"
    },
    "settings_menu_language_translate": {
        "message": "Traducci\u00f3n"
    },
    "settings_menu_feedback": {
        "message": "Retroalimentaci\u00f3n"
    },
    "settings_menu_support": {
        "message": "Soporte"
    },
    "settings_save": {
        "message": "Grabar cambios"
    },
    "settings_saved_message": {
        "message": "Cambios grabados correctamente"
    },
    "settings_restore": {
        "message": "Restaurar predeterminados"
    },
    "settings_restored_message": {
        "message": "Configuraci\u00f3n restaurada correctamente"
    },
    "settings_newtab_desc": {
        "message": "Desafortunadamente Google elimin\u00f3 la posibilidad de cargar extensiones en la nueva pesta\u00f1a predeterminada. Debido a esto he a\u00f1adido algunas opciones que le permiten acceder a sus marcadores al abrir una nueva pesta\u00f1a de otra manera."
    },
    "settings_newtab_override": {
        "message": "Anular p\u00e1gina de nueva pesta\u00f1a"
    },
    "settings_newtab_override_desc": {
        "message": "\u00bfDeber\u00eda la extensi\u00f3n anular su actual p\u00e1gina nueva pesta\u00f1a con un dise\u00f1o personalizado o un sitio web que se debe cargar al abrir una nueva pesta\u00f1a?"
    },
    "settings_newtab_sidebar_initial_open": {
        "message": "Abrir autom\u00e1ticamente la barra lateral"
    },
    "settings_newtab_sidebar_initial_open_desc": {
        "message": "Configure si la barra lateral debe abrirse autom\u00e1ticamente al abrir una nueva pesta\u00f1a."
    },
    "settings_newtab_website": {
        "message": "Cargar sitio web"
    },
    "settings_newtab_website_desc": {
        "message": "En lugar de abrir el reemplazo de nueva pesta\u00f1a, puede establecer un sitio web que se cargue en su lugar."
    },
    "settings_language": {
        "message": "Lenguaje"
    },
    "settings_language_default": {
        "message": "navegador predeterminado"
    },
    "settings_language_desc": {
        "message": "El idioma de la interfaz de usuario"
    },
    "settings_translation_link": {
        "message": "Ir a la traducci\u00f3n principal"
    },
    "settings_translation_desc": {
        "message": "Tu puedes ayudar a traducir la extensi\u00f3n a tu idioma o mejorar las existentes."
    },
    "settings_translation_add_language": {
        "message": "Agregar lenguaje"
    },
    "settings_translation_back_to_overview": {
        "message": "Regresar al resumen"
    },
    "settings_translation_info": {
        "message": "Puedes editar las traducciones existentes o agregar las que faltan. Si env\u00eda sus cambios, revisar\u00e9 tu opini\u00f3n y la aprobar\u00e9."
    },
    "settings_translation_notice1": {
        "message": "Tan pronto como se hayan traducido todas las categor\u00edas marcadas como necesarias, las traducciones ser\u00e1n lanzadas."
    },
    "settings_translation_notice2": {
        "message": "No se publicar\u00e1n las categor\u00edas incompletas, para prevenir los textos incompletos."
    },
    "settings_translation_submit": {
        "message": "Enviar"
    },
    "settings_translation_submit_message": {
        "message": "Tu traducci\u00f3n se ha enviado correctamente"
    },
    "settings_translation_status_released": {
        "message": "La traducci\u00f3n est\u00e1 disponible"
    },
    "settings_translation_status_incomplete": {
        "message": "La traducci\u00f3n est\u00e1 disponible, pero algunas categor\u00edas est\u00e1n incompletas"
    },
    "settings_translation_status_draft": {
        "message": "La traducci\u00f3n esta incompleta o necesita una revisi\u00f3n y no esta disponible para los usuarios"
    },
    "settings_translation_incomplete_info": {
        "message": "Algunas traducciones est\u00e1n incompletas"
    },
    "settings_translation_required_category": {
        "message": "Obligatorio"
    },
    "settings_headline_donation": {
        "message": "Donar"
    },
    "settings_support_donation_desc": {
        "message": "Donar es completamente opcional, pero si te gusta la extensi\u00f3n y quieres donar una peque\u00f1a cantidad, puedes hacerlo haciendo clic en el siguiente enlace. Agradezco todas las ayudas que recibo, ya sea donaciones, ayuda con las traducciones o comentarios, para mejorar la extensi\u00f3n."
    },
    "settings_headline_share_userdata": {
        "message": "Compartir informaci\u00f3n"
    },
    "settings_saved_share_userdata": {
        "message": "Tus preferencias se han guardado correctamente"
    }
}