{
    "extension_name": {
        "message": "Bokm\u00e4rkes sidopanel"
    },
    "extension_desc": {
        "message": "L\u00e4gger till en v\u00e4xlingsbar sidopanel med dina bokm\u00e4rken till v\u00e4nster i webbl\u00e4saren."
    },
    "header_bookmarks": {
        "message": "Bokm\u00e4rken"
    },
    "header_bookmarks_single": {
        "message": "Bokm\u00e4rke"
    },
    "sidebar_dir_children": {
        "message": "Element"
    },
    "sidebar_search_placeholder": {
        "message": "S\u00f6k bokm\u00e4rke"
    },
    "sidebar_search_no_results": {
        "message": "Inga bokm\u00e4rken matchar den s\u00f6kningen"
    },
    "sidebar_copied_to_clipboard": {
        "message": "Url kopierad"
    },
    "sidebar_drag_cancel": {
        "message": "Avbryt"
    },
    "contextmenu_edit_bookmark": {
        "message": "\u00c4ndra bokm\u00e4rke"
    },
    "contextmenu_edit_dir": {
        "message": "\u00c4ndra mapp"
    },
    "contextmenu_delete_bookmark": {
        "message": "Ta bort bokm\u00e4rke"
    },
    "contextmenu_delete_dir": {
        "message": "Ta bort mapp"
    },
    "contextmenu_delete_separator": {
        "message": "Ta bort separator"
    },
    "contextmenu_infos": {
        "message": "Information"
    },
    "contextmenu_new_tab": {
        "message": "\u00d6ppna i ny flik"
    },
    "contextmenu_new_tab_incognito": {
        "message": "\u00d6ppna i nytt inkognito f\u00f6nster"
    },
    "contextmenu_add": {
        "message": "L\u00e4gg till post"
    },
    "contextmenu_update_urls": {
        "message": "Uppdatera url'er"
    },
    "contextmenu_toggle_fix": {
        "message": "L\u00e5s poster"
    },
    "contextmenu_toggle_hidden": {
        "message": "Visa dolda poster"
    },
    "contextmenu_open_children": {
        "message": "\u00d6ppna bokm\u00e4rken"
    },
    "contextmenu_hide_from_sidebar": {
        "message": "G\u00f6m fr\u00e5n sidopanel"
    },
    "contextmenu_show_in_sidebar": {
        "message": "Visa i sidopanel"
    },
    "contextmenu_show_in_dir": {
        "message": "Visa i mapp"
    },
    "contextmenu_pin": {
        "message": "Stifta fast \u00f6verst"
    },
    "contextmenu_unpin": {
        "message": "Ta bort stift \u00f6verst"
    },
    "contextmenu_bookmark_manager": {
        "message": "Bokm\u00e4rkeshanterare"
    },
    "sort_label_custom": {
        "message": "Anv\u00e4ndardefinierad"
    },
    "sort_label_alphabetical": {
        "message": "Alfabetisk"
    },
    "sort_label_most_used": {
        "message": "Mest anv\u00e4nd"
    },
    "sort_label_recently_used": {
        "message": "Nyligen anv\u00e4nd"
    },
    "sort_label_recently_added": {
        "message": "Nyligen tillagd"
    },
    "sort_view_as_tree": {
        "message": "Visa mappar"
    },
    "sort_most_used_per_month": {
        "message": "Per m\u00e5nad"
    },
    "overlay_bookmark_title": {
        "message": "Titel"
    },
    "overlay_bookmark_url": {
        "message": "URL"
    },
    "overlay_cancel": {
        "message": "Avbryt"
    },
    "overlay_close": {
        "message": "St\u00e4ng"
    },
    "overlay_save": {
        "message": "Spara"
    },
    "overlay_delete": {
        "message": "Ta bort"
    },
    "overlay_update": {
        "message": "Uppdatera"
    },
    "overlay_open_children": {
        "message": "\u00d6ppna alla"
    },
    "overlay_confirm_open_children": {
        "message": "Vill du verkligen \u00f6ppna alla (1) underliggande bokm\u00e4rken?"
    },
    "overlay_hide_from_sidebar": {
        "message": "G\u00f6m fr\u00e5n sidopanel"
    },
    "overlay_hide_bookmark_confirm": {
        "message": "Vill du verkligen g\u00f6mma detta bokm\u00e4rke fr\u00e5n sidopanelen?"
    },
    "overlay_hide_dir_confirm": {
        "message": "Vill du verkligen g\u00f6mma denna mapp fr\u00e5n sidopanelen? Alla underliggande bokm\u00e4rken kommer ocks\u00e5 att g\u00f6mmas."
    },
    "overlay_delete_bookmark_confirm": {
        "message": "Vill du verkligen ta bort detta bokm\u00e4rke?"
    },
    "overlay_delete_dir_confirm": {
        "message": "Vill du verkligen ta bort denna mapp? Alla underliggande bokm\u00e4rken kommer ocks\u00e5 att tas bort."
    },
    "overlay_label_bookmark": {
        "message": "Bokm\u00e4rke"
    },
    "overlay_label_dir": {
        "message": "Mapp"
    },
    "overlay_label_separator": {
        "message": "Separator"
    },
    "overlay_bookmark_views": {
        "message": "Vyer"
    },
    "overlay_bookmark_views_single": {
        "message": "Vy"
    },
    "overlay_bookmark_views_since": {
        "message": "Inspelad sen"
    },
    "overlay_bookmark_views_per_month": {
        "message": "per m\u00e5nad"
    },
    "overlay_bookmark_created_date": {
        "message": "Skapad den"
    },
    "overlay_dir_children": {
        "message": "Element"
    },
    "overlay_dir_children_bookmarks": {
        "message": "Bokm\u00e4rken"
    },
    "overlay_dir_children_dirs": {
        "message": "Mappar"
    },
    "overlay_check_urls_loading": {
        "message": "Kollar bokm\u00e4rkens url'er"
    },
    "overlay_check_urls_no_results": {
        "message": "Alla bokm\u00e4rken \u00e4r okej"
    },
    "overlay_check_urls_not_found": {
        "message": "Url hittades ej"
    },
    "newtab_title": {
        "message": "Ny flik"
    },
    "newtab_search_placeholder": {
        "message": "S\u00f6k {1} eller skriv in URL"
    },
    "newtab_top_pages_default": {
        "message": "Toppsidor"
    },
    "newtab_top_pages_recently_used": {
        "message": "Nyligen anv\u00e4nda bokm\u00e4rken"
    },
    "newtab_top_pages_most_used": {
        "message": "Mest anv\u00e4nda bokm\u00e4rken"
    },
    "newtab_top_pages_pinned_entries": {
        "message": "Uppstiftade bokm\u00e4rken"
    },
    "newtab_top_pages_hidden": {
        "message": "Visa inte sidor"
    },
    "status_service_unavailable_headline": {
        "message": "Tj\u00e4nst otillg\u00e4nglig"
    },
    "status_check_urls_unavailable_desc": {
        "message": "Tj\u00e4nsten som kollar urel'er \u00e4r f\u00f6r tillf\u00e4llet inte tillg\u00e4ngligt. V\u00e4nligen f\u00f6rs\u00f6k senare"
    },
    "status_feedback_unavailable_desc": {
        "message": "\u00c5terkopplingstj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6r tillf\u00e4llet inte tillg\u00e4ngligt. Vill du \u00e5terkoppla, v\u00e4nligen skicka mig ett mejl."
    },
    "status_translation_unavailable_desc": {
        "message": "\u00d6vers\u00e4ttningstj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6r tillf\u00e4llet inte tillg\u00e4ngligt. V\u00e4nligen f\u00f6rs\u00f6k senare."
    },
    "status_background_disconnected_reload_desc": {
        "message": "P\u00e5 grund av en uppdatering av till\u00e4gget m\u00e5ste denna sida laddas om."
    },
    "status_background_disconnected_reload_action": {
        "message": "Ladda om nu"
    },
    "share_userdata_headline": {
        "message": "Jag beh\u00f6ver din hj\u00e4lp"
    },
    "share_userdata_desc": {
        "message": "F\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra till\u00e4gget beh\u00f6ver jag veta lite b\u00e4ttre hur du anv\u00e4nder sidopanelen."
    },
    "share_userdata_desc2": {
        "message": "Om du anonymt delar dina inst\u00e4llningar med mig hj\u00e4lper du mig mycket."
    },
    "share_userdata_notice": {
        "message": "Information om dina bokm\u00e4rken [b]kommer inte[\/b] \u00f6verf\u00f6ras."
    },
    "share_userdata_accept": {
        "message": "Acceptera"
    },
    "share_userdata_decline": {
        "message": "Nej tack"
    },
    "onboarding_title": {
        "message": "Inr\u00e4tta"
    },
    "onboarding_headline": {
        "message": "Tack f\u00f6r att du installerar detta till\u00e4gget."
    },
    "onboarding_setup": {
        "message": "Inr\u00e4tta nu"
    },
    "onboarding_skip": {
        "message": "Avbryt inr\u00e4ttningen"
    },
    "onboarding_sidebar_position_desc": {
        "message": "Var vill du ha din sidopanel?"
    },
    "onboarding_sidebar_open_action_desc": {
        "message": "Var vill du \u00f6ppna din sidopanel?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_desc": {
        "message": "Vilken stil f\u00f6redrar du?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_light": {
        "message": "Ljus"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_dark": {
        "message": "M\u00f6rk"
    },
    "onboarding_handson_desc_direct": {
        "message": "Testa hur det funkar."
    },
    "onboarding_handson_desc": {
        "message": "Nu kan du testa sj\u00e4lv."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_1": {
        "message": "Flytta muspekaren till {1} sidan av f\u00f6nstret."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_2": {
        "message": "{1}klicka med musen p\u00e5 sidopanelen."
    },
    "onboarding_handson_icon_desc": {
        "message": "Klicka p\u00e5 till\u00e4ggsikonen f\u00f6r att \u00f6ppna sidopanelen."
    },
    "onboarding_left": {
        "message": "V\u00e4nster"
    },
    "onboarding_right": {
        "message": "H\u00f6ger"
    },
    "onboarding_finish_desc": {
        "message": "Ha kul med din sidopanel."
    },
    "onboarding_goto_settings": {
        "message": "Mer inst\u00e4llningar"
    },
    "onboarding_close": {
        "message": "St\u00e4ng denna sida"
    },
    "changelog_title": {
        "message": "\u00c4ndringslogg"
    },
    "changelog_headline": {
        "message": "Din Bokm\u00e4rkes sidopanel har uppdaterats."
    },
    "changelog_show_changelog": {
        "message": "Vad \u00e4r nytt?"
    },
    "changelog_close": {
        "message": "St\u00e4ng denna sida"
    },
    "settings_title": {
        "message": "Inst\u00e4llningar"
    },
    "settings_menu_sidebar": {
        "message": "Sidopanel"
    },
    "settings_menu_sidebar_general": {
        "message": "Allm\u00e4nt"
    },
    "settings_menu_sidebar_toggle": {
        "message": "V\u00e4xla"
    },
    "settings_menu_sidebar_tooltip": {
        "message": "Verktygstips"
    },
    "settings_menu_sidebar_export": {
        "message": "Importera\/Exportera"
    },
    "settings_menu_appearance": {
        "message": "Utseende"
    },
    "settings_menu_appearance_general": {
        "message": "Allm\u00e4nt"
    },
    "settings_menu_appearance_sidebar": {
        "message": "Sidopanel"
    },
    "settings_menu_appearance_indicator": {
        "message": "Indikator"
    },
    "settings_menu_appearance_icon": {
        "message": "Ikon"
    },
    "settings_menu_appearance_overlay": {
        "message": "\u00d6vert\u00e4ckning"
    },
    "settings_menu_newtab": {
        "message": "Ny flik"
    },
    "settings_menu_language": {
        "message": "Spr\u00e5k"
    },
    "settings_menu_language_general": {
        "message": "Allm\u00e4nt"
    },
    "settings_menu_language_translate": {
        "message": "\u00d6vers\u00e4tt"
    },
    "settings_menu_feedback": {
        "message": "\u00c5terkoppla"
    },
    "settings_menu_support": {
        "message": "Support"
    },
    "settings_save": {
        "message": "Spara \u00e4ndringar"
    },
    "settings_saved_message": {
        "message": "\u00c4ndringar sparade"
    },
    "settings_restore": {
        "message": "\u00c5terskapa f\u00f6rinst\u00e4lld"
    },
    "settings_restore_confirm": {
        "message": "Vill du verkligen \u00e5terskapa f\u00f6rinst\u00e4lld konfiguration?"
    },
    "settings_restored_message": {
        "message": "Konfiguration \u00e5terskapad"
    },
    "settings_animations": {
        "message": "Aktivera animeringar"
    },
    "settings_animations_desc": {
        "message": "L\u00e5ter dig inaktivera hela animeringen i sidof\u00e4ltet. Detta kan vara anv\u00e4ndbart om animationerna inte l\u00f6per smidigt p\u00e5 ditt system."
    },
    "settings_px_tolerance": {
        "message": "Tolerans i pixlar"
    },
    "settings_px_tolerance_desc": {
        "message": "Antal pixlar fr\u00e5n v\u00e4nster sida av varje sida, d\u00e4r ett musklick kommer att leda till att sidof\u00e4ltet \u00f6ppnas. Du kan v\u00e4lja olika v\u00e4rden f\u00f6r maximerad och f\u00f6nsterbaserad webbl\u00e4sarram."
    },
    "settings_px_tolerance_maximized": {
        "message": "Maximerad"
    },
    "settings_px_tolerance_windowed": {
        "message": "F\u00f6nsterbaserad"
    },
    "settings_open_action": {
        "message": "\u00d6ppna sidopanel"
    },
    "settings_open_action_desc": {
        "message": "\u00d6ppna sidof\u00e4ltet genom att v\u00e4nsterklicka eller h\u00f6gerklicka eller mouseover p\u00e5 sidan av webbl\u00e4sarf\u00f6nstret. Alternativt kan du \u00e4ndra det f\u00f6r att endast \u00f6ppna om ikonen i Chromemenyn \u00e4r klickad."
    },
    "settings_open_action_leftclick": {
        "message": "V\u00e4nsterklick"
    },
    "settings_open_action_rightclick": {
        "message": "H\u00f6gerklick"
    },
    "settings_open_action_mouseover": {
        "message": "Mouseover"
    },
    "settings_open_action_icon": {
        "message": "Klicka p\u00e5 ikon"
    },
    "settings_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Tangengbordsgenv\u00e4g"
    },
    "settings_keyboard_shortcuts_desc": {
        "message": "Genv\u00e4gar kan konfigureras l\u00e4ngst ner p\u00e5 sidan [a]Chrome Extensions[\/a] genom att v\u00e4lja [em]Tangentbordsgenv\u00e4gar[\/em]."
    },
    "settings_link_action": {
        "message": "\u00d6ppna bokm\u00e4rken"
    },
    "settings_link_action_desc": {
        "message": "V\u00e4nsterklick ett bokm\u00e4rke \u00f6ppnar dem antingen i den aktuella fliken eller i en ny flik."
    },
    "settings_link_action_current_tab": {
        "message": "Nuvarande flik"
    },
    "settings_link_action_new_tab": {
        "message": "Ny flik"
    },
    "settings_open_delay": {
        "message": "\u00d6ppningsf\u00f6rdr\u00f6jning"
    },
    "settings_open_delay_desc": {
        "message": "F\u00f6rhindrar omedelbart \u00f6ppningen av sidof\u00e4ltet p\u00e5 mouseover eller genom att klicka med en f\u00f6rdr\u00f6jning."
    },
    "settings_prevent_pagescroll": {
        "message": "F\u00f6rhindra att sidan rullar"
    },
    "settings_prevent_pagescroll_desc": {
        "message": "F\u00f6rhindrar rullning av den aktuella webbplatsen medan sidopanelen \u00e4r \u00f6ppen."
    },
    "settings_dir_accordion": {
        "message": "Visa endast nuvarande mapp"
    },
    "settings_dir_accordion_desc": {
        "message": "St\u00e4ng alla mappar utan den aktuella aktiva."
    },
    "settings_remember_state": {
        "message": "Kom ih\u00e5g"
    },
    "settings_remember_state_desc": {
        "message": "V\u00e4lj vad du ska komma ih\u00e5g \u00f6ver sid\u00e4ndringar. Om du v\u00e4ljer att komma ih\u00e5g det senaste \u00f6ppnade bokm\u00e4rket markeras det n\u00e4r du \u00f6ppnar sidopanelen igen."
    },
    "settings_remember_state_open_states_and_scroll": {
        "message": "Rulla position och \u00f6ppna kataloger"
    },
    "settings_remember_state_all": {
        "message": "Rullningsposition, \u00f6ppnade kataloger och senaste \u00f6ppnade bokm\u00e4rke"
    },
    "settings_remember_state_open_states": {
        "message": "\u00d6ppnade mappar"
    },
    "settings_remember_state_open_states_root": {
        "message": "\u00d6ppnade toppniv\u00e5mappar"
    },
    "settings_remember_state_nothing": {
        "message": "Ingenting"
    },
    "settings_open_children_warn_limit": {
        "message": "\u00d6ppna alla barn (Varningsgr\u00e4ns)"
    },
    "settings_open_children_warn_limit_desc": {
        "message": "Antal bokm\u00e4rken d\u00e4r en varning visas n\u00e4r du f\u00f6rs\u00f6ker \u00f6ppna alla barn i en mapp samtidigt."
    },
    "settings_dir_open_duration": {
        "message": "\u00d6ppningsvaraktighet f\u00f6r mappar"
    },
    "settings_dir_open_duration_desc": {
        "message": "Varaktighet f\u00f6r \u00f6ppna och st\u00e4nga animering av mappar"
    },
    "settings_new_tab": {
        "message": "Ny flik"
    },
    "settings_new_tab_desc": {
        "message": "\u00d6ppna bokm\u00e4rken i ny flik \u00f6verst eller i bakgrunden"
    },
    "settings_new_tab_foreground": {
        "message": "\u00d6ppna \u00f6verst"
    },
    "settings_new_tab_background": {
        "message": "\u00d6ppna i bakgrunden"
    },
    "settings_new_tab_position_desc": {
        "message": "\u00d6ppna nya flikar efter den sista eller den aktuella fliken"
    },
    "settings_new_tab_position_after_last": {
        "message": "Efter sista fliken"
    },
    "settings_new_tab_position_after_current": {
        "message": "Efter nuvarande flik"
    },
    "settings_new_tab_position_before_first": {
        "message": "F\u00f6re f\u00f6rsta fliken"
    },
    "settings_close_timeout": {
        "message": "Timeout f\u00f6r st\u00e4ngning"
    },
    "settings_close_timeout_desc": {
        "message": "Timeout i sekunder efter att sidopanelen st\u00e4ngts. Det r\u00e4knas s\u00e5 fort musen l\u00e4mnar sidopanelen och slutar n\u00e4r du sveper \u00f6ver det igen."
    },
    "settings_close_timeout_infinity": {
        "message": "St\u00e4ng inte automatiskt"
    },
    "settings_scrollbar_hide": {
        "message": "G\u00f6m rullningsf\u00e4lt"
    },
    "settings_scrollbar_hide_desc": {
        "message": "Timeout i sekunder efter att rullningsf\u00e4ltet \u00e4r dolt. Rullning visar rullningsf\u00e4ltet igen."
    },
    "settings_scrollbar_hide_infinity": {
        "message": "G\u00f6m aldrig"
    },
    "settings_drag_n_drop_open": {
        "message": "\u00d6ppna med drag&sl\u00e4pp"
    },
    "settings_drag_n_drop_open_desc": {
        "message": "Till\u00e5t att dra textval, l\u00e4nkar och webbadresser till sidopanelen. Detta kan vara anv\u00e4ndbart om du vill bokm\u00e4rke den aktuella sidan eller andra l\u00e4nkar p\u00e5 webbplatser."
    },
    "settings_tooltip_delay": {
        "message": "Tipsf\u00f6rdr\u00f6jning"
    },
    "settings_tooltip_delay_desc": {
        "message": "F\u00f6rdr\u00f6jning innan verktygstips f\u00f6r bokm\u00e4rken visas n\u00e4r du sveper med musen."
    },
    "settings_tooltip_delay_infinity": {
        "message": "Visa aldrig tips"
    },
    "settings_tooltip_content": {
        "message": "Tipsinneh\u00e5ll"
    },
    "settings_tooltip_content_desc": {
        "message": "Visa vilken information tipset ska inneh\u00e5lla."
    },
    "settings_tooltip_content_all": {
        "message": "Titel och url"
    },
    "settings_tooltip_content_title": {
        "message": "Endast titel"
    },
    "settings_tooltip_content_url": {
        "message": "Endast url"
    },
    "settings_sidebar_position": {
        "message": "Position"
    },
    "settings_sidebar_position_desc": {
        "message": "L\u00e5ter dig ange huruvida sidopanelen ska \u00f6ppnas till v\u00e4nster eller h\u00f6ger p\u00e5 sk\u00e4rmen."
    },
    "settings_sidebar_position_left": {
        "message": "V\u00e4nster"
    },
    "settings_sidebar_position_right": {
        "message": "H\u00f6ger"
    },
    "settings_import_export_desc": {
        "message": "Du kan exportera dina till\u00e4ggsinst\u00e4llningar och spara dem lokalt p\u00e5 din dator. Du kan importera den tidigare exporterade filen p\u00e5 vilken dator som helst, d\u00e4r till\u00e4gget \u00e4r installerat."
    },
    "settings_export": {
        "message": "Exportera inst\u00e4llningar"
    },
    "settings_import": {
        "message": "Importera inst\u00e4llningar"
    },
    "settings_import_saved": {
        "message": "Konfiguration importerad"
    },
    "settings_import_failed": {
        "message": "Misslyckades att importera konfiguration. V\u00e4nligen v\u00e4lj giltlig fil."
    },
    "settings_color_scheme": {
        "message": "F\u00e4rgschema"
    },
    "settings_dark_mode": {
        "message": "Yta"
    },
    "settings_color_scheme_desc": {
        "message": "F\u00e4rgen p\u00e5 sidopaneler, kryssrutor etc."
    },
    "settings_text_color": {
        "message": "Textf\u00e4rg"
    },
    "settings_font_family": {
        "message": "Typsnitt"
    },
    "settings_font_family_default": {
        "message": "F\u00f6rinst\u00e4llt"
    },
    "settings_font_family_desc": {
        "message": "Typsnitt f\u00f6r sidopanelen och \u00f6verlagren"
    },
    "settings_scrollbar_width": {
        "message": "Rullningslistbredd"
    },
    "settings_icon_color": {
        "message": "F\u00e4rg"
    },
    "settings_indicator_width": {
        "message": "Bredd"
    },
    "settings_indicator_color": {
        "message": "F\u00e4rg"
    },
    "settings_indicator_icon_size": {
        "message": "Ikonstorlek"
    },
    "settings_indicator_icon_color": {
        "message": "Ikonf\u00e4rg"
    },
    "settings_sidebar_width": {
        "message": "Bredd"
    },
    "settings_sidebar_mask_color": {
        "message": "Maskeringsf\u00e4rg"
    },
    "settings_bookmarks_dir_icon": {
        "message": "Mappikon"
    },
    "settings_bookmarks_dir_color": {
        "message": "F\u00e4rg p\u00e5 mappikon"
    },
    "settings_bookmarks_font_size": {
        "message": "Storlek p\u00e5 bokm\u00e4rkets typsnitt"
    },
    "settings_bookmarks_icon_size": {
        "message": "Storlek p\u00e5 bokm\u00e4rkets ikon"
    },
    "settings_directories_icon_size": {
        "message": "Storlek p\u00e5 mappikon"
    },
    "settings_bookmarks_line_height": {
        "message": "Bokm\u00e4rkets radh\u00f6jd"
    },
    "settings_bookmarks_horizontal_padding": {
        "message": "Bokm\u00e4rkets horisontala distans"
    },
    "settings_bookmarks_dir_indentation": {
        "message": "Mappindentation"
    },
    "settings_overlay_mask_color": {
        "message": "Maskeringsf\u00e4rg"
    },
    "settings_icon_shape": {
        "message": "Form"
    },
    "settings_newtab_desc": {
        "message": "Tyv\u00e4rr har Google tagit bort m\u00f6jligheten att ladda till\u00e4gg p\u00e5 den vanliga nya fliksidan. P\u00e5 grund av detta lade jag till n\u00e5gra alternativ som l\u00e5ter dig komma \u00e5t dina bokm\u00e4rken n\u00e4r du \u00f6ppnar en ny flik p\u00e5 ett annat s\u00e4tt."
    },
    "settings_newtab_override": {
        "message": "\u00c5sidos\u00e4tta den nya fliksidan"
    },
    "settings_newtab_override_desc": {
        "message": "Skulle utvidgningen \u00e5sidos\u00e4tta din nuvarande nya fliksida med antingen en skr\u00e4ddarsydd eller en webbplats som ska laddas n\u00e4r du \u00f6ppnar en ny flik?"
    },
    "settings_newtab_sidebar_initial_open": {
        "message": "\u00d6ppna sidopanelen automatiskt"
    },
    "settings_newtab_sidebar_initial_open_desc": {
        "message": "Konfigurera om sidopanelen ska \u00f6ppnas automatiskt n\u00e4r en ny flik \u00f6ppnas."
    },
    "settings_newtab_website": {
        "message": "Ladda webbsida"
    },
    "settings_newtab_website_desc": {
        "message": "I st\u00e4llet f\u00f6r att \u00f6ppna det nya flikutbytet kan du st\u00e4lla in en webbplats som laddas ist\u00e4llet."
    },
    "settings_language": {
        "message": "Spr\u00e5k"
    },
    "settings_language_default": {
        "message": "Som webbl\u00e4saren"
    },
    "settings_language_desc": {
        "message": "Anv\u00e4ndargr\u00e4nssnittets spr\u00e5k"
    },
    "settings_translation_link": {
        "message": "G\u00e5 till \u00f6vers\u00e4ttnings\u00f6versikten"
    },
    "settings_translation_desc": {
        "message": "Du kan hj\u00e4lpa till att \u00f6vers\u00e4tta till\u00e4gget p\u00e5 ditt spr\u00e5k eller f\u00f6rb\u00e4ttra den befintliga."
    },
    "settings_translation_add_language": {
        "message": "L\u00e4gg till spr\u00e5k"
    },
    "settings_translation_back_to_overview": {
        "message": "Tillbaka till \u00f6versikten"
    },
    "settings_translation_info": {
        "message": "Du kan redigera befintliga \u00f6vers\u00e4ttningar eller l\u00e4gga till saknade. Om du skickar dina \u00e4ndringar, granskar jag din inmatning och godk\u00e4nner den."
    },
    "settings_translation_notice1": {
        "message": "S\u00e5 snart alla kategorier markerade efter behov \u00f6vers\u00e4tts, kommer \u00f6vers\u00e4ttningen att sl\u00e4ppas."
    },
    "settings_translation_notice2": {
        "message": "Ofullst\u00e4ndiga kategorier kommer inte att sl\u00e4ppas, f\u00f6r att f\u00f6rhindra halv\u00f6versatta texter."
    },
    "settings_translation_help": {
        "message": "F\u00f6r varje post kan du se den engelska \u00f6vers\u00e4ttningen, som m\u00e5ste \u00f6vers\u00e4ttas p\u00e5 ditt spr\u00e5k. F\u00f6r att hj\u00e4lpa dig att identifiera var texten anv\u00e4nds och vad den \u00e4r f\u00f6r har varje post ett namn (t ex {1}), som inte ska \u00f6vers\u00e4ttas. Gl\u00f6m inte att skicka in din \u00f6vers\u00e4ttning genom att trycka p\u00e5 knappen l\u00e4ngst upp till h\u00f6ger!"
    },
    "settings_translation_submit": {
        "message": "Inl\u00e4mna"
    },
    "settings_translation_submit_message": {
        "message": "Ditt spr\u00e5k har blivit inl\u00e4mnat"
    },
    "settings_translation_status_released": {
        "message": "\u00d6vers\u00e4ttning tillg\u00e4nglig"
    },
    "settings_translation_status_incomplete": {
        "message": "\u00d6vers\u00e4ttning \u00e4r tillg\u00e4nglig, men vissa kategorier \u00e4r ofullst\u00e4ndiga"
    },
    "settings_translation_status_draft": {
        "message": "\u00d6vers\u00e4ttningen \u00e4r ofullst\u00e4ndig eller beh\u00f6ver en granskning och \u00e4r inte tillg\u00e4nglig f\u00f6r anv\u00e4ndare"
    },
    "settings_translation_incomplete_info": {
        "message": "N\u00e5gra \u00f6vers\u00e4ttningar saknas"
    },
    "settings_translation_required_category": {
        "message": "N\u00f6dv\u00e4ndig"
    },
    "settings_feedback_desc": {
        "message": "Har du n\u00e5gra f\u00f6rslag p\u00e5 f\u00f6rb\u00e4ttringar, fr\u00e5gor, m\u00e4rker saknade konfigurationsalternativ eller uppt\u00e4ckt ett fel? F\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra erfarenheterna med denna f\u00f6rl\u00e4ngning skulle jag vara v\u00e4ldigt tacksam f\u00f6r alla \u00e5terkopplingar som ges eller du kan ha."
    },
    "settings_feedback_notice": {
        "message": "Skriv din \u00e5terkoppling p\u00e5 engelska, annars \u00e4r det sv\u00e5rt att f\u00f6rst\u00e5 och svara p\u00e5 ditt meddelande."
    },
    "settings_feedback_email": {
        "message": "Din mejladress"
    },
    "settings_feedback_send": {
        "message": "Skicka \u00e5terkoppling"
    },
    "settings_feedback_sent_message": {
        "message": "Tack f\u00f6r din \u00e5terkoppling"
    },
    "settings_feedback_send_failed": {
        "message": "Ditt meddelande kunde inte skickas. V\u00e4nligen f\u00f6rs\u00f6k igen."
    },
    "settings_headline_faq": {
        "message": "Vanliga fr\u00e5gor"
    },
    "settings_faq_usage_q": {
        "message": "Kan du ber\u00e4tta f\u00f6r mig hur man \u00f6ppnar sidopanelen?"
    },
    "settings_faq_usage_a": {
        "message": "Du kan titta p\u00e5 [a]handledningen[\/a] f\u00f6r att se hur man \u00f6ppnar sidopanelen och testar det sj\u00e4lv efter\u00e5t p\u00e5 varje hemsida. Om du fortfarande har problem med till\u00e4gget, l\u00e4s den andra svarade fr\u00e5gan om varf\u00f6r sidopanelen inte fungerar p\u00e5 varje sida eller skicka ett meddelande med detaljer om ditt problem."
    },
    "settings_faq_fixed_sidebar_q": {
        "message": "Kan du g\u00f6ra att sidopanelen f\u00f6rblir \u00f6ppen hela tiden?"
    },
    "settings_faq_fixed_sidebar_a": {
        "message": "Tyv\u00e4rr kan jag inte g\u00f6ra det h\u00e4r. Google tog bort m\u00f6jligheten att g\u00f6ra en riktig sidopanel, som i Firefox, f\u00f6r n\u00e5gra \u00e5r sedan. Utan programmeringsgr\u00e4nssnittet m\u00e5ste sidopanelen laddas igen varje g\u00e5ng du navigerar till en ny sida."
    },
    "settings_faq_not_working_q": {
        "message": "Varf\u00f6r fungerar inte sidopanelen p\u00e5 vissa sidor, som Chrome Webstore?"
    },
    "settings_faq_not_working_a": {
        "message": "Detta kan ha m\u00e5nga orsaker. P\u00e5 Chrome Webshop och sidor som b\u00f6rjar med [em]Chrome-extension: \/\/[\/em] \u00e4r detta en s\u00e4kerhetsrestriktion. Men det kan finnas andra sidor som blockerar sidopanelen, eller anv\u00e4nd f\u00f6r\u00e5ldrade k\u00e4llkodstrukturer. Om du st\u00f6ter p\u00e5 problem p\u00e5 vissa sidor, var sn\u00e4ll och l\u00e5t mig veta, s\u00e5 jag kan kolla p\u00e5 den specifika sidan och f\u00f6rs\u00f6ka fixa den."
    },
    "settings_headline_donation": {
        "message": "Donera"
    },
    "settings_support_donation_desc": {
        "message": "Donation \u00e4r helt frivilligt, men om du gillar till\u00e4gget och vill donera en liten summa, kan du s\u00e5 genom att klicka p\u00e5 f\u00f6ljande l\u00e4nk. Jag uppskattar varje hj\u00e4lp jag f\u00e5r, om det \u00e4r donation, hj\u00e4lp med \u00f6vers\u00e4ttningar eller \u00e5terkoppling, f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra till\u00e4gget."
    },
    "settings_headline_share_userdata": {
        "message": "Dela information"
    },
    "settings_saved_share_userdata": {
        "message": "Dina inst\u00e4llningar har sparats"
    }
}